電腦上網約仲有2個月到期 有咩好推介

如題

岩岩簽鳩左約，hkbn 1000mb，198

198咁抵？

公屋仔 同埋可能係新客
要簽2年，我係去問企街d撚樣
你可以問多幾間唔通公司比較下

同

係咪要拉線 因為裝修問題 拉唔到線

要呀，仲要680蚊安裝費
趕住打ps4冇辦法
拉唔到線可以試下用wifi蛋囉，但係我就唔熟，可以問下其他人